岩岩重睇鋼鍊 安比真係死得好感人

認唔認同

我都岩岩睇完，反而覺得姚果邊都幾正

屌 我前幾日都睇完 安比其實好得意

點解係桂杜尼個肚度果陣，愛德唔用安比拎返自己隻手同腳？

咁都要問

Envy

自己長生不老仲要到嘅人類，正on9仔

你咁都唔明
我都唔知有咩好講

得罪講句，睇果時我好想放火上校一腳踩死佢。

咪係 佢個人物設定係咁 邊有得講

agger
紅燒envy

俺エンビが、俺エンビが
好似係咁

屈辱，真係屈辱呀

鋼鍊真係神作

個英文字幕

反而好唔想上校踩

btw大總統係咪最強既角色

邊到有粵語配音？

Fa啲人造人都好sad

大總統屌打一切

大總統sad咩
由頭開無雙開到尾
最尾連遺言都唔使講因為話總統夫人會明
型到癲

除左肥仔同懶惰
其他都死得好正

肥仔都正喎其實，比人食好慘

你要重睇，認清愛德2兄弟人生觀，腎者之石代價，同人體鍊成後果
咁你就明

懶惰畀人連爆先第一次死
好似係懶得滯唔復活
唔係其他人就gg

其實諗極都諗唔明大總統邊忽憤怒
03版係傲慢合理d

夾硬湊人數掛

我要返自己既城堡
緊係要堂堂正正由正門入啦

又嚟鋼鍊po

FA真係最正係連反派都死得其所
差唔多每個人造人嘅死 都同佢條罪有關

七宗罪入面既wrath，其實唔係我地一般理解既anger，所以譯做憤怒其實唔太適合。

佢果種係憤恨，係遇上挑戰衍生出黎既憤怒與不滿，睇佢最後死果陣叫人唔好睇小佢自己揀既女人就知，所以我覺得match wrath喎。

懶惰就係因為比少校殺死先開始爆速 v

色慾同安比死係最好睇

大總統既對戰畫面好正

點解馬斯丹殺左佢就會走火入魔?

03版 最正係門後係現實世界

原版 最正係安比死

殺左修茲，仲要響佢面前變修茲個樣又變修茲老婆個樣，又整色整水，所以我好想好想馬斯丹一腳踩撚死佢。

因為佢已經唔係殺人造人
係虐緊畜

成套最好打應該係傲慢
要不是要幫佢個老豆 要格硬幫上校見真理
仲要金布利係佢體內嘈生哂
邊有咁易比愛德華殺
之後應該先係大總統

個人覺得55波

唔係一早講左派拉特係最強人造人啦咩

留名

其實點解古利德係都唔肯用碳包埋個頭？

好想睇傲慢同憤怒打

好似話因爲覺得包住唔好睇

啱啱睇完，其實個個人造人死嗰陣都比愛德華睇透咗
細細個成日哼住若被傷害夠，無諗過漫畫咁好睇

真係奇恥大辱呀，喵～

色慾點死

燒死

肥仔真係好慘
Greedy都係 仲要死兩次
但尾又係解脫左

有聲

可唔可以簡單講下

佢話無左隻手同腳係自己既錯
要靠自己黎攞返
當知道腎者之石係由人命煉成之後就發誓唔用佢黎拎返手腳
因為唔想犧牲他人既性命黎彌補自己既錯

如果攞返就犧牲左其他人
佢地攞返身體原則係唔犧牲其他人

睇返廣東話好有親切感以前成日唔訓等12點幾無綫播

咁耐以黎
除左全黑個陣隻獅子打到佢
同最後比金布利阻住比愛德華打到之外
無人隻揪掂到佢
憤怒係因為有最強之眼可以判斷
傲慢係一開始已經全包圍你
慣怒又無硬化 用劍擋唔到黑影攻擊
又無再生 點打

都有比拎住賢者之石既艾爾封住左既
同埋食左桂杜尼 有埋嗅覺 先咁勁
大總統最勁第2 馬斯丹秒哂全部啦可以

可唔可以講番哂每個人造人係點死？

下下比上校針住隻眼爆 正到
btw結局果時最勁係咪應該係上校
基本上佢唔控火力係冇人夠佢打
應該又唔洗怕落雨

其實賢者之石的大小同父親大人有冇關?
色慾同懶好似比人求其打兩嘢就死
貪婪同妒忌好似搞好耐先死

同人造人無關 fa呢幕真係好撚感人 段bgm插入嘅時間

搞到我好想睇強次

好似呢幅圖

一開黎睇差D流馬尿

無記錯係
始祖人造人

如果金布利見埋真理
同上校個能力應該不相伯仲

鋼之鍊金術師的最後鍊成

好撚型

鋼鍊太多型爆角色，姚林金布利，根本每個角色荒川弘都安排左有型爆威既一刻

大家都未見情況下，應該都差唔多

Bye bye ,Edward Eric

綴命 強項係乜

上校勁到痴線

前提係要冇水

上校應該秒殺斯卡同愛德華
但上校都係打唔贏大總統

小說好似有交代到最後上校同愛德華打 最後愛德華係慘敗

有無得睇返傲慢輸比愛德個下

岩岩重睇緊
睇到大隻佬alex同佢家姐爭屋企果度好好笑

個耶撚知道教主騙局崩潰左，愛德講野激勵佢嗰到又係好正

仲有老豆同父親大人個段回憶都好正

鱷魚佬同爺爺死得唔型咩

孫女換機械手第一次出場秒爆肚肥仔

其實啲能力點解唔可以抄
上校都係手套+手套上面有練成陣
其實咁屈 應該有高手可以抄

睇返轉頭，最醒係冰之鍊金術師囉，一早就知道班人係伊修巴爾同對個國家做緊乜

一黎個鍊成陣係hawkeye老豆傳落黎
二黎應該個個鍊金術師都有專長架嘛

好似係

火個煉成陣 最重要果part已經失傳

要理解鍊成原理先得，唔係個個都做到鍊金術師la

好似係原創角色，漫畫冇

鋼鍊做到個個角色都咁立體而又型真係不得了。見到鱷魚佬話睇唔到就擋唔到，一野隊落大總統度真係出晒水。

馬斯丹好似係唯一一個可以屈人造人機既人

上校

有冇人覺得03版個結局好sad
兩兄弟分開左兩個世界
之後劇場版有係返一齊
但就同雲妮道別左

依家睇返，覺得03版個故事其實幾差，無啦啦作個final boss叫但丁夫人

有無全套動畫down

尾個四集真係好多感人 震撼位
未試過睇動畫睇到眼濕濕
今次第三次重睇fa 都有少少眼濕濕

秒經

有冇巴打有原版鋼鍊網睇？粵同日都得

第一頁有link

其實最尾上校個樣攪到成個大總統咁有d心寒，好似有伏筆咁

動畫自己加左二撇雞，漫畫版冇。

黑色疾風號同麗莎

有冇毒撚女神版

人造人最鍾意格利特

有呢段咩？

03個greed寫得勁差

呢次係鋼之鍊金術師呢一生最後嘅鍊成

FA 佢係人造人入面最人性化嗰個

性格最突出係佢

好型

都係大總統正d

之前有人解釋過fa入面嘅wrath點解
大總統粒腎石得1個靈魂
而呢個靈魂係喺腎石入面打低晒其他靈魂而淨低嘅
另外就係大總統同國家邊界多個國家打仗都同wrath有關
佢嘅wrath係要鬥贏人 所以就打晒其他國家

亦都可以話因為佢係咁
父親大人先搵佢做大總統
而唔會pride

其實係咪唔會冇續集架啦？

有

有都唔敢睇啦

唔知點解對03好有回憶
色慾做好人幫愛德
成個故事氣氛都係以灰暗 切合番個主體
只係個時太早 用賀因漢前度做大佬
FA最鐘意最後試管裹的小人獨白
希望自由 離開細小空間個種態度

神作

仲要引發咁多場無謂唔需要打嘅仗

佢地要讀書要有公式係腦到
唔係有煉成陣就發動到

岩岩睇完03版就見到呢個post
艾爾真係去到邊都累街坊 老好人拖人後腳

一秒內理解分解重組其實係難到癲

真係喊咗岀嚟